Zalora 想點 又打廣東話又用殘體字

想比邊個睇

不唔使煩

想點

負負得正
即係要煩

見到呢啲我會留言屌
如果係App就更加要畀1星+屌
試過喺外國dev嘅app留完1星之後，佢哋極速覆咗，仲換咗殘體scr shot做繁體
要講明唔好將localization嘅工作交畀支那人做，強調殘體中文ZHCN同香港中文ZHHK係兩樣嘢，話支那人扮識繁中其實全部呃鳩人，見到啲支那式中文就覺得好off-putting
就算唔係特別想用隻app，見到有殘體字我都會特登裝嚟評分

ZALORA 好似係新加坡公司？嗰邊啲人識講廣東話同用殘體字

笑死